啲黃店嘈撚完未？

屌你老母想安安樂樂食餐飯都咁多嗲 煩到嘔
幾廿歲人都仲咁on9

利申完全冇follow過佢地啲紛爭乜乜柒柒

咁你就要follow返啦

PR死全家

你條五毛全家死曬未？

樓主幾時帶我去食

淨係覺得好肉酸jar

其實有冇人摷到成日玩鬥黃on9野係邊幾個user

你問下啲連登仔點解去黃店打工然後放上網講我比老闆恰

扮黃轉藍都係揾錢啫，資本主義從來無政治之分